日後港珠澳大橋塞車，可否call 威猛先生解決？

可以

咁好笑，抄低佢先